我同我班朋友已用「新高登」稱呼lihkg

始終lihkg打出黎係方便 但講上黎翹翹地口
一講要講五個字 都幾煩

跟住有次有個fd起個wtsapp gp講：
喂你地知唔知新高登註冊幾時先收到認證電郵呀？

跟住成班fd都稱呼呢到做新高登
易記易認又型 直情做埋繼承者

New登仔